親眼見到人割皮包，睇見都覺得痛！

個袋用到舊 送俾人咪算囉

割爛再掉真係好浪費好心痛

皮你老母包

睇左4次先睇得明

親眼見到人割包皮

爽捽眼屎

乜撚野皮包